支持政府，支持警察，保經濟保民生，綜合討論帖

你班廢老學人開連登做乜撚
同我攔返Facebook藍page人道毀滅啦
無撚用，四五十歲人腦都無
同我講經？收皮啦

推到藍絲入